澳門人真係全民硬膠？

全澳門裝天眼 人臉辨識監控

一d反抗都冇 仲好似好enjoy

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

求幫推
毛主席革命先鋒

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

最緊要袋袋平安

人地年年有錢派。。。

我仲未收到錢。。。

你地唔洗擔心澳門人啦 岩岩我睇下佢地d討論區 佢地好支持裝天眼嫁 話可以減少罪案發生

CLS